農曆7月 連打左5晚飛機 立即病左兩星期

依兩日叫好番啲

打七次先無事 傻鳩

On9?

好猛

唔夠陽氣好易出事

打7次入埋廠tim la屌

真係，要晒下太陽先搞掂

虧

打七次就入廠
都係一次都咪打喇你
咁危險

感冒童

攤開一年就差唔多